去過武漢再入香港完全無難度

中國其他城市機場會查你，又兇你唔可以吹水，話乜尻監控認倒你，你唔講有法律責任，下次入境拉尻你，而基本上武漢人一定入唔倒。香港呢？ 痴撚線，乜尻申報表同無無分別，行過量體溫我唔撚除帽都無人問我，要我街返轉頭問佢，衛生署無人收表，d 旅行個個on99 填完無人接收，話唔係佢地負責，叫人照過，咁就死得啦